早餐 法式

腸腸好好味

點解擺到咁核突

我擺㗎
因為要搽醬 所以唔疊起個熱香餅

你條野好短喎, 個頭仲咁黑添

米奇係邊度、係呢度

好核突

超超正呀好鍾意食呢啲早餐

我求其擺㗎

d jam好jam

仲有芝士莎啦米

not bad